人多先打！室內先打！有平民先打！有太陽先打！

不送頭！
革命長路漫漫，不爭朝夕！

夜晚，人少，遠離民居開打我地次次都打輸

推